一人n張封鎖名單

入黎擺低你地block左咩人

我得好撚少
你地又有幾多個
滅絕高登打手人人有責

利申其實係懶得搵佢地出黎block想大家幫手

全撚部emoji狗 啱唔啱使

1月同你差唔多

個人喜好
不過我就唔會用
但見到有人用emoji砌野，唔同手機睇唔同版本笑到仆街

冇裝家姐沖涼茶

集思廣益block撚哂佢地老母閪

見到佢開post唔撚敢禁入去

推

同你既差唔多
岩岩入去emoji高登化個post望望
發現完全冇呢班撚屌既踪影 咩原因好清楚啦

幫推

走開

樓主開新post未

Testing

奧野太好嘢

奧野太好波

副台新地點？

睇埋今晚

樓主唔開post

又唔上水 想掛死人咩

油王叫樓主開post